美國制裁名單加埋商場業主唔該

佢地再唔做野禁止班狗入商場就係共犯

睇下班地產商生意佬敢唔敢得罪美國

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

除左時事台全部人都要入List